試下200萬人罷工！

200萬人遊行覺得無可能？成本好大、風險好高？驚俾tg打中？

咁罷工咪最好選擇囉唔洗出汗 唔洗流血 唔洗驚俾人打！

講就易，啲人都唔肯

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

最緊要可以準時返工

係喎！叫香港人罷工係好方法！
多謝樓主核彈意見！

你比錢出糧 實有人同你罷

一個人做就會驚，200萬人做咪得囉！

抗爭者縱火，是淨化社區的行為？

縱火就是「弱者的武器」，令當時愛爾蘭人可日常作出反抗。她進一步指出，縱火的吸引力也在於震懾力強，遠處民眾也會見到熊熊烈火；而光、火、煙構成視覺震撼，令敵人產生恐懼，繼而迫使他們妥協。

參考我地嘅智利示威成幢高樓大廈都燒

200萬人罷工仲難過共產黨倒台

咁易響應到 應該唔洗拖到11月

係香港冇可能發生，85果日大家已經做度盡

要成功就千其唔好自己封死自己既上限

香港人表示可以，不過要攞到假或者有人幫手塞鐵塞路

既然香港人認為罷工比共產黨倒台更難，

點解香港人仲妄想共產黨可以倒台呀

唔關事
係太多港豬唔願放低包袱
用行為話俾大家知前線=condom

肯罷工一星期一早羸撚左啦,講到口臭

攞到假既就叫請假，唔係叫罷工啦

要有目的 計劃 去邊，如果唔係同射波一樣

叫二百萬人係條街度一齊扑野有可能性啲

香港人唔敢出黎無非驚流血、驚死

罷工後果最多係無錢搵

咁無錢搵定流血既代價大啲

香港人太鍾意返工

返工既人自己落單塞路啦屌，罷工都要人幫，垃撚圾

要幫手塞鐵仲好笑
咪姐係又係唔敢表態要勇武做埋你嗰份
日日塞咩屌你都on9

幾百萬人射波你覺得香港會唔會癱瘓

笑話嚟？

和理非:流血個個又唔係我,我好嬲就OK

又未到港豬流血
緊係搵錢重要

哇串撚到，屌你老母叫啲勇武手足食彈食煙就係好方法呀？

有10萬都偷笑啦 200萬 唉

根本呢d廢文就想坐享其成

其實罷工仲需要咩藉口
班popo姦人打人有無幫自己搵過藉口

咁你唔駛諗，你要求既野同叫警察從良1樣

試下啦

想做一件事一個理由就夠
唔想做既事就可以有幾千萬個藉口

yes駁唔到
所以港豬一詞同黑警一樣唔係空穴來風

要時間籌備 唔可以急

二十萬罷工都難啦，二百萬

嘩，樓主天才，甘都比你諗到

有20萬人罷你都偷笑啦

大家唔好咁快話唔得先啦

試多次啦

平安夜

仲難過200萬遊行

Push

山竹都阻唔到人番工

我諗太陽撞到地球
香港人仲換緊衫

你叫200萬人一齊返工易d

好多人寧願死都唔肯罷工

我都想

連登仔：唔番工點課金同買gear比前線呀

罷一日係冇用 起碼罷一星期
但冇乜可能

攬炒係鄰國同香港一齊死

唔係香港人同香港一齊死

三罷同鬥長命同建立黃色經濟圈完全矛盾

試過幾次啦
心灰意冷啦

咪撚再提罷工啦
好撚柒

事實上根本冇可能

調查得一半人肯

唔洗叫都得
你叫200萬人OT到12點可能仲易

試下唔好再FF啲無可能嘅事

唔好諗得咁理想

歷史幾乎所有工運都係關乎自身利益 - 薪金 工作環境 福利等等
你要香港人掉返轉 放棄生計去追罷工追求民主自由呢D無形既價值基本上係冇可能
你冇可能要200萬人一齊做聖人

請假=罷工

都係無人做野

連罷一日都一堆垃圾要勇武塞交通自己就縮入老母西坐享其成
一星期真係好唔現實雖然樓主個topic已經係唔現實

要有工會先 人地罷工都有糧出

溫返六七暴動
當時罷工「成功」的原因
1. 罷工有糧出
2. 就算你返工，唔少公司會叫你調人出去示威

你叫200萬人準時返工就得

雖然無乜希望
但都幫你推

之前爆眼死人唔好話罷工啦 罷課都冇人響應

8.5果日都係得2,30萬左右嚮應罷工

同二百萬人一齊勇武咪得一樣

支持

咁你地就做下文宣，教育下香港人罷工係唔可怕架。
唔好日鳩日叫人罷工，又唔講點解，又唔講點贏。
唔罷就屌鳩人

D 人要供樓

支持但係其實大家都想
不過冇工會 要搞罷工幾難

二百萬人勇武就真係唔現實啦，有老有嫩，無受過訓練既大把

不過罷工唔需要受訓練下話，上到80歲下至30歲都可以罷架

對於一班毫無生產力既社會寄生蟲黑警，你覺得擺工會影響到d咩？

老實講係

大部分人都手停口停

仲有手停樓停

你冇負擔就可以罷姐
你幫我供樓呀

之前好多人都係咁樣覆

推

推 終於有人明

港豬表示，我份工比生命重要

講就易 最後有幾多會罷呀

到時香港變到同大陸無異，睇下攬住層樓有無金執啦

香港有三百萬打工仔，二百萬人罷工即係仲有一百萬人
除非嗰一百萬包晒所有交通工具

你講下點樣可以成功 當依家仲有人搭黨鐵返工

因為易過罷工囉

香港人一定唔會罷工
但信我
大家堅持落去
經濟攬炒先救到香港

當年左仔搞罷工都有派錢
點解我地唔得
眾籌一筆錢去為罷工之後有經濟困難嘅人提供幫助
可以直接俾錢或者幫佢買一d生活必需品
當然佢都要出示證明有參與罷工
先用問卷調查或者電話訪問掌握罷工人數再計下要籌幾多
一開始以一星期為目標有冇得諗

班港豬唔會咁諗架

之前罷過兩次 屌佢公司黃嘅都唔跟隊.....有時真係唔撚明點解啲人咁鍾意返工

嗯 有幻想係一件好事
繼續FF

罷工無用唔洗再諗

冇人叫你做勇武果堆喎
唔做勇武咪唔洗食彈囉
學我咁 做冷氣軍師仲好喇

閱

那來錢？

老主講啲嘢=阿媽係女人

打工仔肯成立工會未？

成立工會呀屌

要真係兩星期前開始宣傳啲人先肯罷

未傾過其實 你點知唔肯

如果港幣變廢紙果陣你可以攬住啲錢做咩

我都唔知原來香港有200萬公務員

基本法
第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。
其實基本法咁寫有乜作用？有冇法律人士解釋下，政府直缐反對罷工係咪有違基本法既原則？
罷完可以炒既，私人企業如是，政府機構如是
真心求教

諗起公司有個八婆勁大聲話收皮啦罷工遲啲又咪自己做返啲野

咪撚再打稻草人話香港人最鍾意返工 睇返八月五幾多人罷
搞咗民調先啦好無

樓下瞓咗幾耐？ 專心文宣同集會遊行算啦

要有工會先可以長期罷工架！
公司夠7個人就可以成立工會架啦！

為有靠經濟下行令公司裁員變相罷工

你係邊個？未來人？

唔洗傾都知冇可能喇係咪呀
你估個個都係連登仔月入50k咩

唔一定要淨係公務員罷工，下至清潔洗碗，上至精英階層罷工咁先有用

罷閪咩

成個post 最正常既回覆就完全漠視左

push

罷工？咪又係得個講字
之前個啲罷工日 自己望下觀塘中環啲寫字樓區
咪又係人山人海 過海車咪又係坐爆
咪撚話我睇死香港人 就算真係證實有人比狗可死咗
第二日當無事發生繼續返工嘅人都係佔多數
唔想再去呃自己 根本啲人就已經睇到盲目咗

到証實有手足被殺嘅一日
都唔會有20萬人肯罷工

靠班港豬等收皮啦

放眼世界上其他國家既國民為左革命成功，係可以不惜一切

香港人如果連一樣比起勇武上前線流血黎講 代價係微不足道既事都唔敢做，咁仲講咩光復 革命呀

你訓左幾耐
望返前幾次有邊次真係成功
8月5日我都唔當成功，因為太多坐享其成撚

其實只要ko 港鐵就成事
但千祈唔好做犯法野

我淨係知8月5一堆連登仔都要被罷工
但我一叫佢地幫手塞交通就即刻縮入老母西

以前有試過唔成功，咁點解以後唔可以成功？
影響罷工成唔成功既因素係香港人，咁咪正正從香港人既心理入手囉

你有工會先 點罷都得啦

佢地會寧願流汗流血都會揀返工

你覺得有人響應咩？從來都係雷聲大雨點小 有2000嗰都偷笑啦 香港人

P推！香港最好嘅抗爭方法

天真，之前話出糧比機場人員罷工，佢地都係選擇返工

罷工加真暴動 亂交通 和理非都被罷工 多人放假上街就有方法

如果真係咁不幸 所有香港人都係咁諗既話

香港人咪唔配有民主同自由囉，咁共產黨打壓你地都無得怨

呢樣真係講到口都臭
大家都冇共識咪好似上次咁罷完比人清算

寧願保著份工，都唔要自由，唔要保著住左幾十年既屋企

我諗依家狗係鏡頭前姦殺手足都唔可能喚醒佢地
前日已經有單隻狗用碌鳩磨女手足個頭
又分開佢雙腿，再扯高佢件衫
港豬都係0反應

其實罷工嘅打工仔，老細一係黃一係藍
老細黃嘅罷工玩死自己人
老細藍嘅轉頭俾人清算炒埋
對抗爭究竟有咩幫助？？
幾時覺得罷工 = endgame爆機？

搞笑 口罩都冇人戴啦 罷工

罷工post，推左先睇

一個低層罷工係無影響力，200萬個低層罷就一定有影響力。舉個例，係一間醫院入面，醫生同護士同樣重要。

你諗下若果班護土罷工，成間醫院得番醫生 會點？

因為反應冷淡囉
望下上面已經有幾隻港豬問係咪你養佢啦
港豬返少日已經叫苦連天，叫佢罷起碼一星期??

Tui

去到哩啲位
個個就各懷鬼胎架啦
好多人會諗
公司入面, 最好自己唔罷, 等啲死對頭同上司罷
等公司炒咗佢地自己做贏家

叫香港人罷工

唔罷工好難贏

求下啲人諗野唔好咁狹窄好無，除左公司 公司 就係公司

日日都有罷工POST 其實真係難過2百萬人遊行

仲唔面對現實，已經冇咩人支持喇，食蕉啦。😂😂

除左繼續推我都唔知講咩好

罷工唔洗不反對通知書架

驚秋後清算姐

哇哇哇你要香港人罷工會唔會難咗啲呀

遊行都可能撞到假期可以抽時間去
罷工真係除非本身公司黃 唔係都冇機會罷

咁200萬人罷工都會有你所講既問題

依家警暴根本係關乎利益。。。

點解有罷工依個諗法都仲要顧慮自己以外既人

唔好再去港島 今日修頓

依家200萬出黎都難，仲語罷，有50萬人罷已經好好，慢慢黎啦

因為係目前所知既最有效同低成本方法
不過可惜對自私既人黎講係高成本

要

罷工無用係因為無人罷咋

罷唔罷都係個人計算，怕秋後算帳，怕黑警有罷工名單

200萬人罷工唔怕?
咁要有方法俾到人信心真係會齊心罷，罷工聯署/罷工約章/罷工預演
否則最後得2萬人罷，咁2萬人就失業，手足要其他人支援，咁咪蝕水

咁係咪你養晒全家
黑社會做嘢都有安家費啦

日經post

唔好再出啲打兩句嘅日經罷工post啦

係想做諗方法啦

無工會
嘥氣

罷工要咩方法，留係屋企已經做到啦

on9, 仲以為真係有2百萬人支持
20萬都比多

幫手攬炒真係最易嫁啦！！！
又唔洗出去食彈！黑警又逼唔到你返工同消費！！！

求求大家認真揀一樣去做啦！

其實唔係個個返工既都有上連登
要搞罷工 應該係由下而上 問手足意見
唔係文宣組/KOL/連登話罷就罷

其實罷工最大阻滯都係你唔知你罷左同事會唔會罷姐
我覺得最緊要都係要有組織，細到每間公司都要有，跟住組織再收集幾多人願意罷工再用個組織名義通知公司，再有個組織收集番每間公司情況統計幾多percent 人會罷再出聲明比政府話會罷幾耐工或者罷到回應為止。
當然罷工最緊要拉到車長罷

同意

真正嘅
要返工不了
而家變左
要養家 不了

咁講真一星期既生活費儲蓄都冇真係要檢討下
我就唔信有錢既香港人個個都係呢種窮撚囉
問題係爭在願唔願意付出呢少少姐
結論就係大部份都唔願意

笑到，本末倒置

地鐵車長比例上多啲淺藍同暗黃，可以入手先
巴士難啲

唔好成日講俾人炒，你有五十萬人罷工，罷市一個星期，調返轉頭會係佢求你返工。

Lunch time遊行
然後自動散手繼續返工

所有人都知全香港停工停市影響力係最大
但問題呢個只係一個實現唔到既理想
even 智利 烏克蘭咁大反撲都係因為經濟原因

果200萬人邊個唔想要民主自由 但你要佢放棄生計黎爭取又有幾多個做到?
8.5已經係最成功既一次 但同時亦都令你明白長期大三罷係冇可能

屌定一日罷工時間有冇咁難 搞咁耐都未撚搞到

罷完啲paper work堆住曬要自己清番

呢條友真係唔識架WO

［突破樽頸位］朝早開波 被動三罷

到真正0自由既時候又何來生計可言呢
85係目前最成功，但係唔代表係永遠最成功既一次
因為香港人有能力，有權去創造更成功既下一次

駛咩呀，連登出POST 道德感召就得架啦

冇咩機會

不如試下搵個星期三全世界請一日 AL
星期一,五可能多野做, 請完要人/自己執屎
星期三最好, 再上街

唔係重要機關罷，個作用唔大
光復香港 時代革命

快手整個全港工會先

有十萬人罷工 你贏

遊行已經最易 但事實已經少咗好多和理非

遊行已經唔係最易，因為黑警唔會出不反對。
罷工會比遊行易，因為唔需要不反對你都可以罷

佢係叫你諗方法幫佢罷
自己可以坐享其成

到底有咩方法可以push到

你自己罷工緊係唔洗要咩方法，但要所有人超合作咁一齊罷工，咁咪要諗方法囉，再自己去組織囉

唔通你連登出下兩個post屌人垃圾唔罷工就會成事？

岩

8成人罷工 定200萬人罷工 感覺安全d?

係血係人地流唔好搞錯

換咗在大陸大城市都難

甴曱平

連登係有班人固定出罷工POST 發放負面情緒

64死咁多人
有冇罷工？

200 萬人太少啦，出多幾個POST，用道德感召全中國十億人一齊罷
即鸁

我要罷工呀！

幫人被擺工啦

除非大機構或者公共服務帶頭罷工 如果唔係我諗都好難號召到人
罷工罷到無迴響嘅只係射波

講咗幾多次，要炸鐵呀

始終都要現實D去考慮個可行性
先唔講冇自由係咪就等如冇生計 你要令所有人都相信而一齊罷工你覺得有冇可能?
港鐵加價放係智利已經係全民反抗 但香港人無動於衷 因為香港生活富足無優呀麻
根本每個地方情況都唔同 唔明點解要夾硬黎

就定個日子啦 區選前 22-24罷三日 全民幫手拉票 講咁耐都唔定日子冇意思

算鳩數啦 香港人根本就抵輸 不知所謂

agger 自己罷工叫射波呀
罷工都要時間籌備

放負撚永遠唔傾一味屌

喺香港冇任何罷工準備嘅情況下，得一個可能係有機會罷工，就係有慘劇發生，例如有人死

第一次黑警還眼入機場嗰陣係最接近，勁多人突發星期一射波去機場

屌你老母 事實係難聽架啦 唔撚想聽咪搞撚到咁撚多人死 比人拉 食彈囉屌你老母 用下腦下弱智閪
講事實就話人串 你都on99

叫香港人罷工仲難過叫佢地出黎集會
集會佢地都仲可以會出黎行行企企
但革命反抗要罷工 港豬會表示不了

星期六先叫人星期一唔好返工，搵鬼理你咩

大家都明
但冇人帶頭你會唔會帶頭先

搞撚得成咩

上次罷工有冇30萬

算數啦，香港人返工緊要過死老母

如果有咁多人肯擺工，一早攪L掂啦！使L咁多人比人拉咩！香港實在太多返工撚!

俾人清算點會係一星期嘅問題？

好似需要公會？

所以咪多撚餘囉勇武根本比人賣哂

職工盟都唔撚搞啦

通常罷工post都推唔起 推

不如咁啦
試下真係搞個工會先
依家喺到日屌夜屌都唔會罷到

只要眾籌比全港清潔工

跟住就有人話咁急罷唔到
至少要籌備一個月
但其實冇人籌備

求下大家試下啦

根本唔會可行 個個掛住返工
我身邊D人都越來越少出

要大工會組織先
小工會宣傳
員工討論

唔係咁易
個個都公司有人棟鳩自己

三罷撚日程表： （每日）聽日三罷！

點罷？點組織？罷完又做乜？
er...罷就罷啦屌你老母

講咗N世，罷工要組織
唔係一堆柒頭鳩叫就得

要階段性進行，先搞大型返工遊行

下屌你老母呀
而加問你條冚家鏟係咪要外判抗爭呀屌你老母
搵批手足出去食彈比狗拉又打唔撚贏係好撚好嘅建議呀？
弱撚智咩都唔好做啦戇鳩仔

大家出糧轉美金，跟住罷工 騙人講到時會發遲，冧市，港元唔值錢 再持有美金會買到樓

連登講罷工條為左放負面情緒，唔係真係想罷
所以寧願日日出POST 屌人唔罷，都唔組織工會

做咩要執著罷完要做咩？
依加就係要無限期罷工先有用，所以如果你問我罷完做咩 就係無野做

我地次次出黎遊行都話要五大訴求架啦，你認為政府有回應過你咩

agger
認真我覺得第一步可以每間公司統計下有幾多人願意罷工
但會面對既問題係點統計同點確保資料保密

駛咩組織，出POST 念力叫人罷就得架啦

無限期罷工咁點維持生活，呢D野好撚現實
外國有工會發放生活費，香港係咪你負責？

咁你咪罷囉
只要你老細一日仲要交稅
我相信呢個政府都只會表示Noted with thanks

如果有工會保障唔會罷完被炒
日日罷都得

真心: 要持續罷工 多人一齊做

拎條路又有咩用？
燒鋪又有咩用？
全部都係想經濟上攬炒姐，
有咩攬炒方法係好過三罷直至光復？
最緊要係唔好set deadline。
「三罷直至光復」

200人都難啦

要盡快成立公會

做到罷課先講

老實講出去勇武嘅手足唔怕比人拉同食彈？
咩都放唔低，可以爭取到啲咩？

罷工撚只談理想，不談現實
一心憑一腔熱血同道德感召二百萬人罷工
簡直係新一代左膠

夠齊心根本唔會有清算呢個問題
會諗清算姐係你自己心底裡都唔信香港人會齊心
不過事實係，所以罷工唔會成功

AGGER

膠小陣啦 搞左五個月仲講埋d無建設性既野

善用追故

幫忙推下
［緊急尋人］手足被捕！搵人！

自組work唔work

幫人罷工仲易啦 不過千奇唔好咁做呀！

你下星期辦公時間逐間中環office 上門叫人罷lor

睇下有無一個人肯響應你

要做好宣傳

建議早兩星期開始宣傳，配合多種活動做前奏
例如85罷工前係有集會，聚人氣

同意
最慘唔係個個肯做

講撚咗5個月啦，人哋外國第二日就罷撚晒

好天真。。。
不如你哋快啲搞
快啲endgame
唔使再煩

你都戇鳩鳩，唔好亂濫用左膠一詞啦柒頭又唔撚識解
烏克蘭出嚟抗爭有無返工返學呀屌你老母
唔三罷點撚樣全職抗爭呀？
星期一至五和平星期六日打仗玩平行時空呀？
理你老母想咩，任何國家搞民主化都唔撚會好似香港咁返工返學啦，屌你老母去韓國問下光州啲人佢係咪做part time抗爭者啦

喂出嚟吠兩聲比我聽下有無咩國家啲人係返住工咁武裝革命啦柒頭
屌你老母星期一至五返工返學星期六日打仗仲講撚到好合理自己好用腦咁
縮返入你老母個閪到啦

串緊香港人唔撚會罷工 仲話要200萬人
撚唔知parttime革命係廢呀
事實就係無人會罷工呀柒頭
到今時今日仲柒撚懵懵咁

罷一日請AL 有撚用咩! 香港人根本唔知咩叫罷工

要各行都組織工會，再聯合罷工先有規模

人地要被罷工呀笑撚死我

罷罷罷,講撚左幾個月咪又係要養家供樓
要賺錢買GEAR比手足都係不了
罷完仲洗撚GEAR咩

呢個真

其實共產主義大家勤力就會成功
支共唔會變成咁

一日到黑叫人罷工根本係分化

乜佢地係想共產黨倒台咩回應五大訴求就得啦佢地都係中国人呀

明明八月五好成功
點解唔再搞？

多謝提供笑話

港豬冇咗份工會死

有先算 研究下工會好過啦

如果罷得過一日不如吾好罷，要罷就罷到達成五大訴求

想做大佢
最好2星期鋪天蓋地文宣

算把啦，次次上一上facebook睇到啲留言係好嬲呀，但聽日咪又係照返工，香港人最緊要返工，仲有好多理由唔去罷工。例如：被罷工咪唔返，有樓供緊，有仔女要養。200萬罷工搞得成，共產黨都收皮啦。

你對嗰二百萬人太樂觀，你睇下依家每個weekend出嚟嘅人數就知
二百萬入面有一百九十萬係連每個星期出一次都做唔到，你妄想佢地會罷工？

被動式罷工，應該好多人都會支持了

除非全港大停電之類
如果唔係好難

傻閪真係傻閪
半年前夠講無人丟汽油彈啦屌你老母
唔撚做就乜撚都唔得架啦柒頭
三罷係要但一定要200萬人？
你老母好似85罷工咁搞撚到人返唔到工唔會影響經濟？
腦已經夠閪仲要唔撚用唔怪得乜撚都話唔得啦

喂柒頭出嚟吠啦，問你邊撚個國家興返住工抗爭呀，屌你老母用下你個閪腦諗啦
無人會罷工？八五啲人死撚曬呀屌你老母？
縮返入老母個臭閪到未呀

仲85罷工
今日有無200萬呀？
無呀嘛 咁個200萬人係咪死撚晒呀
有一次就代表有第二三次？ 乜撚野邏輯
知唔知咩叫罷工 唔知可以睇下美國前排
罷一日講到好似政府好撚驚咁
唔好話一個月啦
香港人罷到一個星期 呢場革命就唔會搞到咁啦
香港人係有呢個決心 我地贏撚左啦
睇清個現實未呀
話人唔用腦就好似自己用左腦咁

真罷工難過真暴動

嚇而加驚撚左班狗啲和理非咪唔敢出囉
你老母你組織到工會有保障，罷工唔通啲狗扯你出嚟返工咩戇鳩仔
而加成個運動，狗又打唔贏，港共又唔撚理你
唔洗搵其他方法抗爭？
仲有你條慒撚真心用完閪腦用埋你個閪眼啦
有撚人講罷一日咩
罷工罷一日不嬲都不如唔撚好罷
一罷就罷到光復呀蠢閪
唔做就乜撚都話唔得啦戇鳩失敗主義者

唉真係唔知你做乜鳩
咪話香港人罷多幾日工都做唔到
你到底明唔明我講緊乜
罷工一定最有效 但香港人做唔到呀嘛
你做乜鳩啫
講個事實出黎又話失敗主義
明明自己唔肯面對現實

出面有人搞緊呀 籌備當中 未搞就話做唔到
咁唔係失敗主義係咩？

200個都難啦

現實就係講左罷工兩三個月
無次成功 一講罷工個個都有包袱
出面搞緊 搞完未 有結果未？
未有結果嘅 咁即係前個兩三個月發生左嘅野就係暫時嘅事實啦
當搞掂左 咁咪代表左香港人進步左 但宜家未發生嘛 未發生就當成功左？
咁都叫失敗主義？

知唔知點解搞咩活動都一呼百應
摺紙 唱歌 乜乜柒柒都好多人即刻做
因為無包袱嘅考慮嘛
知唔知點解罷工咁撚柒耐都無人搞呀
因為個個都有包袱囉
政府比層樓你就令你自動收皮啦
罷工你估好撚易？ 呢到仲要係香港呀醒
望清楚香港社會點運作啦
望清楚香港人嘅人性啦
叫香港人罷工難過叫佢地去死

真係好似得8月5號嗰日叫做有啲聲氣

垃撚圾 無人搞咪乜都唔得囉 失敗主義撚
比枝槍你都唔敢武裝革命啦廢物

支那邏輯
最鍾意將兩樣唔相關嘅嘢放埋一齊比較